動物之森應該改名叫香港人悲歌

首先，呢篇唔係批鬥文，只係想帶出動物之森響香港紅得起係反映我哋響現實世界中嘅可悲。 香港人面對逆境同壓力已經捱咗好耐，好似越追逐理想就離理想越遠，彷佛我哋理想嘅香港同生活就只能夠存在響幻想之中。

大家堅持咗咁耐間中放鬆下都好應該，但大家唔好放棄手足，佢哋嘅付出係想令呢個小島更加美好。

應承我，玩完動物之森再一齊上路，一齊去建立屬於大家嘅小島

利申：冇switch

講得好

利申：冇玩

推一下

靜靜雞推多下

推多下

打機都要供樓

再推多一下

現實中連供樓嘅機會都冇